我決定要租格仔鋪

裡面放曬啲防狼野啊之類
而家啲變態佬太恐怖
係女就捉
生得唔算靚都怕啊
女仔要學識好好保護自己
所以我覺得佢要要接觸多啲呢類產品

Tg:tommytommyer 有啲嘢想同你傾!

認真？

只係諗下

咩事

點解?
防狼用品係危險野唔賣得?

咁就賣嗰啲
都係諗住運動冒面頭巾同求生手帶

已租左

Telegram : @popopotato

已停